贏國996 IT狗

996=早上返9晚上放9，一星期返6日
贏國有人發起討論996幾咁慘無人道。當然，討論呢D社會話題唔可以係微博，唯有係github。
有興趣去睇睇，仲有投票咩公司最冇人道